深夜樹窿台

每晚凌晨2-6
眼瞓先收，講乜都得

有無人未瞓入嚟吹水點歌

自推搵人吹水

個個都咁早瞓？

10月20號
光復香港時代革命

香港人，反抗

唔反就輸

20號香港人要生性

我想同林奠黑警講
一但審判你要落地獄 係住永世㗎
呢家改過仲趕得切

改完都唔會接受，佢雙手一早沾滿香港人鮮血

無人聽歌吹水？

上帝話真誠改嘅都可以上天堂 真唔真誠真係得佢自己知 但係睇佢對眼…
好想送佢上去受審

Why

權力無限大